[支持手足唔係口號] 達哥端午節特備直播節目

undergroundDV 達哥

端午節特備直播節目:
直播網址:
時間: 2020年6月25日 星期4晚21:30
最近各大聯賽都重新開波,聽晚有我同KEYMAN一齊打下機,傾下波經吹下水~屇時亦會有問答有獎環節,派下虛擬禮物~
記得留意了~

推上熱門

我都唔明點解仲可以話達哥唔係黃

而家人哋同埋都係黃既Keyman一齊直播， 冇嘢好講啦

達哥做咩佢地都屌架啦班死五毛

達哥是清白的

為左錢就係為左錢

唔好再扮偉大

就算真係為錢又點啫
佢又冇做錯啲乜嘢
人哋唔使搵食呀
係咪你養佢呀

屌我覺得五毛少啲
黃既兄弟多啦

又要人捐錢又唔俾人搵錢

咪係 不過算啦ming仔捐 10萬都比人屌啦

達哥打機唔睇唔得

照你講法梁烈唯馬蹄露果d藝人
為左生存搵錢奶共都無問題

其實好多人奶共都係搵錢.....

唔可以比反達睇死 達粉們站出來

唔可以再比人分化 出嚟啦

迖

連登達粉就係咁雙重標準
打爛tvb藝人個飯碗就拍下蘿友走人
自己個達哥俾人話兩句奶共就衝晒出黎護主

無所謂喇，冇人反達之後佢view數都一直跌

由佢做香港其中一位KOL喇

由一萬人跌撚到得二千
真係陰撚功

我係真兄弟

同黃既一齊做直播就係黃
咁我同藍既同事做同事我係咪都係藍

Keyman喺隻game個聯盟叫 獅鳥

訓左無睇
一萬真兄弟歸位未

貴精不貴多

去晒流浮山練刀法

冇問題呀 關我撚事
但係我唔會支持佢咋嘛
咁你而家達又冇奶共